大家唔好唔記得

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

兄弟爬山 各自努力
不督灰 不割席 不分化

勿忘初心